風向撚叫停黎明行動 事實係愈黎愈成功

一 保持抗爭熱度
二 朝早rush hour係香港春袋
三 和理非係宜家形勢下 比較可行既參與形式
四 持久戰下更多市民會轉去埋怨政府無法解決問題 因為一路以黎咩都推比popo既政府 除左停課 真係諗唔到點解決
五 直接影響班手停口停既廢中藍絲
六 和理非被藍絲攻擊 開始有還擊同勇武既覺悟(宜家仲未)

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

推

推推推

最重要呢兩日唔好被拘捕
否則困你48小時投唔到票
一定要投票mock政府藍屍牙

4絕對錯
好撚多人係埋怨示威者唔係政府

我反對繼續黎明行動 請立即停止對政權毫無威脅嘅擾民發洩行為

靜靜地贏
呢幾日應該開始多便衣駐港鐵
有票記得唔好俾人拉

靜靜雞做嘢就應該唔會被攻擊
即係唔小心癡咗啲嘢係閘門搞到架車開唔到，仲有唔經意瞓咗着，又頭站坐到尾站，來回幾次

仲有手停口停既好多係黃絲
唔好忘記6-7成人暫時仲係黃

我想補充下抗爭歷史時序,
9月10月周末抗爭成日打到仆街, 大家就思考點解抗爭唔能夠融入平日生活, 進一步影響經濟.

其實8月塞鐵同8.5罷工已經係黎明既既型, 但當時可能因為警暴問題未到今日咁既地步, 大家仲係好care民意話唔好攪

好喇而家終發現黎明行動可以融入平常生活, 進一步影響經濟. 又會有人話咩阻人返工無民心啊盛

敢問, 你要爭取既呢班係咩野民心? 係一班面對手足被槍殺, 黑警殺人強姦, 圍困數千學生險釀六四事件; 都只顧自己返工搵食而唔肯絲毫付出既人

休息撚 你地竟然為左呢d so called游離民意而放棄咁難得搵到既平日抗爭模式? 有病?

唔會影響民意

因為一早歸邊

黃既自然會支持

咩話自己中間實質就係藍屍

其實。。。有好多手停口停既係黃。
咁係兩邊都殺

而且完全迫唔到人罷，根本唔係成功。

個個好嬲又想抗爭
又想搵食
咁咪搞咗場黎明行動四不像出黎
塞幾個鐘之後繼續返工

pyaj

極低成本（跌錢、排隊、拍卡、撳下掣）
極高效益（半日甚至全日冇工返、學校停課）

【警賊喬裝成不同人士】教人做蠢嘢